連登仔口裏說反tvb 身體卻很誠實

平時啲垃圾劇po不在話下
今日一個短短既頒獎禮就開爆幾個po

講個笑話大家聽:
反共先鋒=連登

事實係好睇

係得cc台反tvb